每次諗起梁天琦，我都會好有勇氣

希望大家怯、猶豫不決嘅時候諗起佢地
諗起一班為香港付出好多嘅兄弟
佢地為我地犧牲得太多
我地唔可以令佢地失望
一定要好好保護香港
希望佢地嘅精神都帶到比你地勇氣、動力
做一次勇敢嘅香港人！

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

唔可以俾犧牲白費

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

大家要一條心，團結守護香港！
唔好令佢地失望，要佢地感到驕傲！

9:20 個段說話
「你而家先至龜縮 咁佢地付出咪白白犧牲」